紅色、橙色、黃色一齊打邊爐，一定要有咩料？

藍靛紫！
因為紅橙黃 淥 藍靛紫！

👏🏻👏🏻

多謝你呀

可唔可以解釋下藍靛紫係咩配料

呢個好笑

係顔料

0/10

鬼才/10

0.1/10